以Lisa既實力，根本應該solo，唔洗拍住另外嗰幾件蛋散

Lisa根本自己一個都夠做

汪明荃，SBS（英語：Liza Wang Ming Chuen；1947年8月28日[1]－），籍貫上海青浦，生於江蘇崇明縣（現屬上海），成長於英屬香港，香港女演員兼節目主持。因經驗豐富、地位崇高而有外號阿姐、汪阿姐、Liza姐。

四個至夠做

最右面明顯fake news啦

係Fake nose

第三隻眼細到 搽啲眼影個面積重多過佢隻眼